咁樣係咪有精神病

每次發緊白日夢或者夜晚臨訓前諗下野, 總會諗到有啲場景
假設係話 今朝落街食早餐有個人食緊粥咁先算, 一開始通常會幻想同佢傾下計,
問下個粥有咩料, 好唔好食, 但係講得兩句個腦就會跳去下一個場景
幻想個個人點樣死, 點樣比人當場斬死 比火燒死, 又或者 打拳頭交打死左佢
其實係咪已經有啲self-destruction 既諗法隱藏左係潛意識, 只係乎爆出黎

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

食粥條友係咪廢老藍屍先

不過搵一搵專業人士幫手

食碗粥都要俾你打死

但其實唔係我做, 只係見到佢條屍 然後想像係點死...

唔係正常嘅咩